【有片】有人影到北角褔建幫種票

咁撚大疊選民登記表 同自己啲精子報名做選民?

仲望？？？

推起佢啦仆街仔！！！！！

選舉署唔做野？

Push

推

咁都影到

片入面都至少40張選民登記票

天網恢恢

眼殘
個電話number睇唔清楚

Pish

幫手推

tui

推呀推

DLLMCH

記者請入

屌你老母

屌

推啊

大家肯人手種票未？上次區選都有人未登記

繼續推

食屎啦 種票

push

仇B即時出post叫人登記選民

重要黄金金咁

我除咗推 都唔知可以做咩

無民主 俾共產黨控制既地方 仲寄望選舉？
推到選舉署知又點

推啊
要send 去比傳媒

唔係話唔想幫
但係呢啲時候真係拍片戈個先可以做到最多野
call議員同記者先 mon住個場
然後icac又好甚至衰極call黑警都好 叫做有個執法部門
係我知呢兩個垃圾部門都係黑架啦
但至少逼左政府部門開左file 每隔三五七日打去問佢查成點
件事有返咁上下知名度嘅話 可能仲可以請教到雲海教你點樣投訴添

依家連登仔揸住條10零秒嘅片係手
好難做到啲咩喎

其實應該要高溫消毒

冇人理

邊間店咁明目張膽

正苦知有咩單位未登記咪幫手被登記囉
你冇名冊係手點種呀

今年明睇住你功能組別有幾多新登記票黎用地區票食你
分分鐘投票率8成都似

【幫波叔擴闊稅基】1.公務員車位收費

推記得者

宜家真係得咁少嘢係手

影唔到既更多
諗定如果選舉結局唔係理想咁有咩後續行動

推下先

有無英文字幕版？

點查，叫班狗去查? 一陣加多幾疊落去

無所謂啦, 亨利都話支持焦土, 要投建制

無人理

o

1

《立會初選》合作係本土贏嘅契機

知唔知邊間舖

北角高達珠寶公司

個張乜form黎？

第一日睇新聞？

要廣傳黑店疑似種票造假
希望有記者跟進

都冇用…

推！！！

So

推下post

但都唔知有咩用

推！

Icac肯做野先得
一直以黎，證據唔係無
係選舉後種晒票先捉一兩個交差

無論泛民，本土定非建制
唔解決種票問題
就算200萬黃票都無用
比起關注功能組別
更加重要係正視種票問題

其實呢單嘢有無傳媒跟進過？好似唔多覺

呢單都推唔起
拍晒片都唔代表咩

有片都推唔起

Send 俾外國傳媒同臺灣

好

唔好再推啦連登仔唔鍾意睇呢d，唔夠juicy

喂啊

我愛連登

連登愛我

pish

光復香港

時代革命

100% match，放上twitter 比美國佬睇

果度幾多張丫

總之好撚多張

我係咪應該share俾channel

pls push

P牌推唔郁 借位求幫推

【超長文】所有自認和理非嘅手足 我地可以咁樣行多一步

推到選舉署回應

點推喎

推到議員或者記者見到

蘋果會報？

你可以share比香港黑警/ 黃色KOL page

呢啲情況應該即刻打比區議員, 當場引起關注, 過左氣又鋤佢唔閪死
但唔理, 而家繼續推

咁多張

種票得票

知道

斷正

記者朋友你好